有無愚樂台手足人生好失敗?

讀書唔成...

份份工都被人鬧...

賭乜豬乜...

記憶力差...

40歲無業日日上黎鳩up

Ching典為生

幾時先可以咸魚番生

樓主星期三星期日最精神

唯一寄託

下一世

仲要考DSE

無運動細胞 打機又渣...

DSE加埋無15分

靠賭為生

好過ekids三個加埋三倍

成幅身家買咗利物浦攞歐聯冠軍

冇 yg收入比例分配得好

即係Sigma？

做雞做到窮

鍾意twice...

寄託黎

咁又慘左d

樓主有tips未

戒賭一天了